{"rows": [{"pollster_id": "Data Collect", "pollster_name": "Data Collect s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Data Collect", "pollster_link": "https://www.datacollect.cz/", "poll_identifier": "2021-06", "poll_link": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/2567074-data_collect_062021_volebni_model.pdf", "poll_start_date": "2021-05-31", "poll_end_date": "2021-06-11", "poll_published_date": "2021-06-16", "poll_population": "", "poll_sponsor": "\u010cT", "poll_method": "", "poll_n": "1200", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "open", "question_question": "", "question_n": ""}, {"pollster_id": "Data Collect", "pollster_name": "Data Collect s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Data Collect", "pollster_link": "https://www.datacollect.cz/", "poll_identifier": "2021-06_b", "poll_link": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/2567074-data_collect_062021_volebni_model.pdf", "poll_start_date": "2021-05-31", "poll_end_date": "2021-06-11", "poll_published_date": "2021-06-16", "poll_population": "", "poll_sponsor": "\u010cT", "poll_method": "", "poll_n": "1200", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "open", "question_question": "", "question_n": ""}, {"pollster_id": "Median", "pollster_name": "Median s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Median", "pollster_link": "http://www.median.cz", "poll_identifier": "2021-05", "poll_link": "https://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2021/06/MEDIAN_volebni_model_2021_05.pdf", "poll_start_date": "2021-05-01", "poll_end_date": "2021-05-31", "poll_published_date": "2021-06-01", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1072", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "open", "question_question": "Kterou stranu nebo hnut\u00ed byste nejsp\u00ed\u0161e volil(a), pokud byste vsou\u010dasnosti \u0161el / \u0161la kvolb\u00e1m do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny?", "question_n": "689"}, {"pollster_id": "Kantar", "pollster_name": "KANTAR CZ s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Kantar TNS", "pollster_link": "http://www.tns-aisa.cz/", "poll_identifier": "2021-05", "poll_link": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/2564156-trendy_ceska_2021_vlna70_volebni_model.pdf", "poll_start_date": "2021-05-10", "poll_end_date": "2021-05-28", "poll_published_date": "2021-06-06", "poll_population": "", "poll_sponsor": "\u010cT", "poll_method": "", "poll_n": "1200", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "open", "question_question": "", "question_n": "951"}, {"pollster_id": "Kantar", "pollster_name": "KANTAR CZ s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Kantar TNS", "pollster_link": "http://www.tns-aisa.cz/", "poll_identifier": "2021-05_b", "poll_link": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/2564156-trendy_ceska_2021_vlna70_volebni_model.pdf", "poll_start_date": "2021-05-10", "poll_end_date": "2021-05-28", "poll_published_date": "2021-06-06", "poll_population": "", "poll_sponsor": "\u010cT", "poll_method": "", "poll_n": "1200", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "close", "question_question": "XY budou v p\u0159\u00ed\u0161t\u00edch volb\u00e1ch do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny kandidovat v koalici se STAN. Volil/a byste tedy tuto koalici?", "question_n": "919"}, {"pollster_id": "Ipsos", "pollster_name": "Ipsos s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Ipsos", "pollster_link": "https://www.ipsos.com/", "poll_identifier": "2021-05", "poll_link": "https://www.ipsos.com/sites/default/files/ct/news/documents/2021-06/Tiskov%C3%A1%20zpr%C3%A1va%20Ipsos_volebn%C3%AD%20model_4.6.2021_0.pdf", "poll_start_date": "2021-05-19", "poll_end_date": "2021-05-24", "poll_published_date": "2021-06-04", "poll_population": "", "poll_sponsor": "SPOLU", "poll_method": "", "poll_n": "1003", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "", "question_question": "", "question_n": ""}, {"pollster_id": "Data Collect", "pollster_name": "Data Collect s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Data Collect", "pollster_link": "https://www.datacollect.cz/", "poll_identifier": "2021-05", "poll_link": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/2561601-datacollect_kveten_2021_volebni_model.pdf", "poll_start_date": "2021-05-03", "poll_end_date": "2021-05-21", "poll_published_date": "2021-05-26", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1200", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "open", "question_question": "", "question_n": ""}, {"pollster_id": "Data Collect", "pollster_name": "Data Collect s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Data Collect", "pollster_link": "https://www.datacollect.cz/", "poll_identifier": "2021-05_b", "poll_link": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/2561601-datacollect_kveten_2021_volebni_model.pdf", "poll_start_date": "2021-05-03", "poll_end_date": "2021-05-21", "poll_published_date": "2021-05-26", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1200", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "open", "question_question": "", "question_n": ""}, {"pollster_id": "Median", "pollster_name": "Median s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Median", "pollster_link": "http://www.median.cz", "poll_identifier": "2021-04", "poll_link": "https://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2021/05/Volby_2021_04.pdf", "poll_start_date": "2021-04-01", "poll_end_date": "2021-05-04", "poll_published_date": "2021-05-07", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1007", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "open", "question_question": "Kterou stranu nebo hnut\u00ed byste nejsp\u00ed\u0161e volil(a), pokud byste vsou\u010dasnosti \u0161el / \u0161la kvolb\u00e1m do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny?", "question_n": "675"}, {"pollster_id": "Kantar", "pollster_name": "KANTAR CZ s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Kantar TNS", "pollster_link": "http://www.tns-aisa.cz/", "poll_identifier": "2021-04", "poll_link": "", "poll_start_date": "2021-04-12", "poll_end_date": "2021-04-30", "poll_published_date": "2021-05-09", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1200", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "open", "question_question": "", "question_n": "978"}, {"pollster_id": "Kantar", "pollster_name": "KANTAR CZ s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Kantar TNS", "pollster_link": "http://www.tns-aisa.cz/", "poll_identifier": "2021-04_b", "poll_link": "", "poll_start_date": "2021-04-12", "poll_end_date": "2021-04-30", "poll_published_date": "2021-05-09", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1200", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "close", "question_question": "XY budou v p\u0159\u00ed\u0161t\u00edch volb\u00e1ch do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny kandidovat v koalici se STAN. Volil/a byste tedy tuto koalici?", "question_n": "929"}, {"pollster_id": "STEM", "pollster_name": "STEM - \u00dastav empirick\u00fdch v\u00fdzkum\u016f, z.\u00fa. ", "pollster_abbreviation": "STEM", "pollster_link": "https://www.stem.cz", "poll_identifier": "2021-04", "poll_link": "https://www.stem.cz/volebni-preference-stem-duben-2021/", "poll_start_date": "2021-04-07", "poll_end_date": "2021-04-13", "poll_published_date": "2021-04-23", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1049", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "open", "question_question": "Pokud byste (p\u0159esto) \u0161el(\u0161la) volit, kterou stranu byste p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden volil(a) do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny Parlamentu \u010cR?", "question_n": ""}, {"pollster_id": "STEM", "pollster_name": "STEM - \u00dastav empirick\u00fdch v\u00fdzkum\u016f, z.\u00fa. ", "pollster_abbreviation": "STEM", "pollster_link": "https://www.stem.cz", "poll_identifier": "2021-04_b", "poll_link": "https://www.stem.cz/volebni-preference-stem-duben-2021/", "poll_start_date": "2021-04-07", "poll_end_date": "2021-04-13", "poll_published_date": "2021-04-23", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1049", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "open", "question_question": "Pokud byste (p\u0159esto) \u0161el(\u0161la) volit, kterou stranu byste p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden volil(a) do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny Parlamentu \u010cR?", "question_n": ""}, {"pollster_id": "Ipsos", "pollster_name": "Ipsos s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Ipsos", "pollster_link": "https://www.ipsos.com/", "poll_identifier": "2021-04", "poll_link": "", "poll_start_date": "2021-04-08", "poll_end_date": "2021-04-12", "poll_published_date": "2021-05-07", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1009", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "", "question_question": "", "question_n": ""}, {"pollster_id": "Data Collect", "pollster_name": "Data Collect s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Data Collect", "pollster_link": "https://www.datacollect.cz/", "poll_identifier": "2021-03", "poll_link": "https://www.datacollect.cz/wp-content/uploads/2021/04/Volby_Report_brezen_2021.pdf", "poll_start_date": "2021-03-25", "poll_end_date": "2021-04-01", "poll_published_date": "2021-04-12", "poll_population": "", "poll_sponsor": "\u010cT", "poll_method": "", "poll_n": "1200", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "open", "question_question": "", "question_n": "919"}, {"pollster_id": "Kantar", "pollster_name": "KANTAR CZ s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Kantar TNS", "pollster_link": "http://www.tns-aisa.cz/", "poll_identifier": "2021-03", "poll_link": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/2550619-trendy_ceska_2021_vlna_68_volebni_model.pdf", "poll_start_date": "2021-03-25", "poll_end_date": "2021-04-01", "poll_published_date": "2021-04-11", "poll_population": "", "poll_sponsor": "\u010cT", "poll_method": "", "poll_n": "1200", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "open", "question_question": "", "question_n": "978"}, {"pollster_id": "Data Collect", "pollster_name": "Data Collect s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Data Collect", "pollster_link": "https://www.datacollect.cz/", "poll_identifier": "2021-03_b", "poll_link": "https://www.datacollect.cz/wp-content/uploads/2021/04/Volby_Report_brezen_2021.pdf", "poll_start_date": "2021-03-25", "poll_end_date": "2021-04-01", "poll_published_date": "2021-04-12", "poll_population": "", "poll_sponsor": "\u010cT", "poll_method": "", "poll_n": "1200", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "open", "question_question": "", "question_n": "881"}, {"pollster_id": "Kantar", "pollster_name": "KANTAR CZ s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Kantar TNS", "pollster_link": "http://www.tns-aisa.cz/", "poll_identifier": "2021-03_b", "poll_link": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/2550619-trendy_ceska_2021_vlna_68_volebni_model.pdf", "poll_start_date": "2021-03-25", "poll_end_date": "2021-04-01", "poll_published_date": "2021-04-11", "poll_population": "", "poll_sponsor": "\u010cT", "poll_method": "", "poll_n": "1200", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "close", "question_question": "XY budou v p\u0159\u00ed\u0161t\u00edch volb\u00e1ch do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny kandidovat v koalici se STAN. Volil/a byste tedy tuto koalici?", "question_n": "945"}, {"pollster_id": "Median", "pollster_name": "Median s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Median", "pollster_link": "http://www.median.cz", "poll_identifier": "2021-03", "poll_link": "https://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2021/03/Volby_2021_03_v03MK.pdf", "poll_start_date": "2021-03-01", "poll_end_date": "2021-03-29", "poll_published_date": "2021-03-30", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1013", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "open", "question_question": "Kterou stranu nebo hnut\u00ed byste nejsp\u00ed\u0161e volil(a), pokud byste vsou\u010dasnosti \u0161el / \u0161la kvolb\u00e1m do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny?", "question_n": "680"}, {"pollster_id": "Ipsos", "pollster_name": "Ipsos s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Ipsos", "pollster_link": "https://www.ipsos.com/", "poll_identifier": "2021-03", "poll_link": "https://www.ipsos.com/sites/default/files/ct/news/documents/2021-04/tiskova_zprava_ipsos_volebni_model_9.4.2021.pdf", "poll_start_date": "2021-03-12", "poll_end_date": "2021-03-16", "poll_published_date": "2021-04-09", "poll_population": "", "poll_sponsor": "SPOLU", "poll_method": "", "poll_n": "1036", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "", "question_question": "", "question_n": ""}, {"pollster_id": "Kantar", "pollster_name": "KANTAR CZ s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Kantar TNS", "pollster_link": "http://www.tns-aisa.cz/", "poll_identifier": "2021-02", "poll_link": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/2543796-trendy_ceska_2021_vlna_67_model.pdf", "poll_start_date": "2021-02-15", "poll_end_date": "2021-03-05", "poll_published_date": "2021-03-14", "poll_population": "", "poll_sponsor": "\u010cT", "poll_method": "", "poll_n": "1200", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "open", "question_question": "", "question_n": "927"}, {"pollster_id": "Kantar", "pollster_name": "KANTAR CZ s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Kantar TNS", "pollster_link": "http://www.tns-aisa.cz/", "poll_identifier": "2021-02_b", "poll_link": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/2543796-trendy_ceska_2021_vlna_67_model.pdf", "poll_start_date": "2021-02-15", "poll_end_date": "2021-03-05", "poll_published_date": "2021-03-14", "poll_population": "", "poll_sponsor": "\u010cT", "poll_method": "", "poll_n": "1200", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "close", "question_question": "XY budou v p\u0159\u00ed\u0161t\u00edch volb\u00e1ch do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny kandidovat v koalici se STAN. Volil/a byste tedy tuto koalici?", "question_n": "898"}, {"pollster_id": "Median", "pollster_name": "Median s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Median", "pollster_link": "http://www.median.cz", "poll_identifier": "2021-02", "poll_link": "https://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2021/03/Snemovni_volebni_model_2_2021.pdf", "poll_start_date": "2021-02-01", "poll_end_date": "2021-03-02", "poll_published_date": "2021-03-04", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1048", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "open", "question_question": "Kterou stranu nebo hnut\u00ed byste nejsp\u00ed\u0161e volil(a), pokud byste vsou\u010dasnosti \u0161el / \u0161la kvolb\u00e1m do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny?", "question_n": "676"}, {"pollster_id": "Ipsos", "pollster_name": "Ipsos s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Ipsos", "pollster_link": "https://www.ipsos.com/", "poll_identifier": "2021-02", "poll_link": "https://www.ceskenoviny.cz/zpravy/ipsos-volby-by-v-unoru-vyhralo-ano-tesne-pred-piraty-se-stan/2008019", "poll_start_date": "2021-02-15", "poll_end_date": "2021-02-19", "poll_published_date": "2021-03-12", "poll_population": "", "poll_sponsor": "SPOLU", "poll_method": "", "poll_n": "1002", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "", "question_question": "", "question_n": ""}, {"pollster_id": "Kantar", "pollster_name": "KANTAR CZ s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Kantar TNS", "pollster_link": "http://www.tns-aisa.cz/", "poll_identifier": "2021-01", "poll_link": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/2536514-trendy_ceska_2021_vlna66_volebni_model.pdf", "poll_start_date": "2021-01-18", "poll_end_date": "2021-02-05", "poll_published_date": "2021-02-14", "poll_population": "", "poll_sponsor": "\u010cT", "poll_method": "", "poll_n": "1200", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "open", "question_question": "", "question_n": "927"}, {"pollster_id": "Kantar", "pollster_name": "KANTAR CZ s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Kantar TNS", "pollster_link": "http://www.tns-aisa.cz/", "poll_identifier": "2021-01_b", "poll_link": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/2536514-trendy_ceska_2021_vlna66_volebni_model.pdf", "poll_start_date": "2021-01-18", "poll_end_date": "2021-02-05", "poll_published_date": "2021-02-14", "poll_population": "", "poll_sponsor": "\u010cT", "poll_method": "", "poll_n": "1200", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "close", "question_question": "XY budou v p\u0159\u00ed\u0161t\u00edch volb\u00e1ch do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny kandidovat v koalici se STAN. Volil/a byste tedy tuto koalici?", "question_n": "898"}, {"pollster_id": "Median", "pollster_name": "Median s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Median", "pollster_link": "http://www.median.cz", "poll_identifier": "2021-01", "poll_link": "https://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2021/02/Volby_2021_01_v03_FINAL.pdf", "poll_start_date": "2021-01-01", "poll_end_date": "2021-01-29", "poll_published_date": "2021-02-02", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1062", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "open", "question_question": "Kterou stranu nebo hnut\u00ed byste nejsp\u00ed\u0161e volil(a), pokud byste vsou\u010dasnosti \u0161el / \u0161la kvolb\u00e1m do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny?", "question_n": "675"}, {"pollster_id": "Ipsos", "pollster_name": "Ipsos s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Ipsos", "pollster_link": "https://www.ipsos.com/", "poll_identifier": "2021-01", "poll_link": "https://www.ipsos.com/sites/default/files/ct/news/documents/2021-02/tiskova_zprava_ipsos_volebni_model_12.2.2021_0.pdf", "poll_start_date": "2021-01-15", "poll_end_date": "2021-01-19", "poll_published_date": "2021-02-12", "poll_population": "", "poll_sponsor": "SPOLU", "poll_method": "", "poll_n": "1018", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "", "question_question": "", "question_n": ""}, {"pollster_id": "Kantar", "pollster_name": "KANTAR CZ s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Kantar TNS", "pollster_link": "http://www.tns-aisa.cz/", "poll_identifier": "2020-11", "poll_link": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/2522422-trendy_ceska_2020_vlna_65_volebni_model.pdf", "poll_start_date": "2020-11-13", "poll_end_date": "2020-12-04", "poll_published_date": "2020-12-13", "poll_population": "", "poll_sponsor": "\u010cT", "poll_method": "", "poll_n": "1200", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "open", "question_question": "", "question_n": "923"}, {"pollster_id": "Median", "pollster_name": "Median s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Median", "pollster_link": "http://www.median.cz", "poll_identifier": "2020-11", "poll_link": "https://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2020/12/MEDIAN_voleni_model_2020_11.pdf", "poll_start_date": "2020-11-01", "poll_end_date": "2020-11-30", "poll_published_date": "2020-12-03", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1003", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "open", "question_question": "Kterou stranu nebo hnut\u00ed byste nejsp\u00ed\u0161e volil(a), pokud byste vsou\u010dasnosti \u0161el / \u0161la kvolb\u00e1m do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny?", "question_n": "630"}, {"pollster_id": "Kantar", "pollster_name": "KANTAR CZ s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Kantar TNS", "pollster_link": "http://www.tns-aisa.cz/", "poll_identifier": "2020-10", "poll_link": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/2515936-trendy_ceska_2020_vlna_64_volebni_model.pdf", "poll_start_date": "2020-10-19", "poll_end_date": "2020-11-06", "poll_published_date": "2020-11-15", "poll_population": "", "poll_sponsor": "\u010cT", "poll_method": "", "poll_n": "", "poll_area": "", "question_open": "open", "question_question": "", "question_n": "894"}, {"pollster_id": "Median", "pollster_name": "Median s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Median", "pollster_link": "http://www.median.cz", "poll_identifier": "2020-10", "poll_link": "https://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2020/11/MEDIAN_voleni_model_2020_10.pdf", "poll_start_date": "2020-10-01", "poll_end_date": "2020-10-29", "poll_published_date": "2020-11-06", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1072", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "open", "question_question": "Kterou stranu nebo hnut\u00ed byste nejsp\u00ed\u0161e volil(a), pokud byste vsou\u010dasnosti \u0161el / \u0161la kvolb\u00e1m do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny?", "question_n": "702"}, {"pollster_id": "Kantar", "pollster_name": "KANTAR CZ s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Kantar TNS", "pollster_link": "http://www.tns-aisa.cz/", "poll_identifier": "2020-09", "poll_link": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/2506702-trendy_ceska_2020_vlna_63_volebni_model.pdf", "poll_start_date": "2020-09-21", "poll_end_date": "2020-10-09", "poll_published_date": "2020-10-18", "poll_population": "", "poll_sponsor": "\u010cT", "poll_method": "", "poll_n": "1200", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "open", "question_question": "", "question_n": "895"}, {"pollster_id": "CVVM", "pollster_name": "Centrum pro v\u00fdzkum ve\u0159ejn\u00e9ho m\u00edn\u011bn\u00ed", "pollster_abbreviation": "CVVM", "pollster_link": "http://cvvm.cas.soc.cz", "poll_identifier": "2020-09", "poll_link": "https://cvvm.soc.cas.cz/media/com_form2content/documents/c2/a5281/f9/pv200925.pdf", "poll_start_date": "2020-09-05", "poll_end_date": "2020-09-20", "poll_published_date": "2020-09-25", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "917", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "close", "question_question": "Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?", "question_n": "656"}, {"pollster_id": "STEM", "pollster_name": "STEM - \u00dastav empirick\u00fdch v\u00fdzkum\u016f, z.\u00fa. ", "pollster_abbreviation": "STEM", "pollster_link": "https://www.stem.cz", "poll_identifier": "2020-09", "poll_link": "https://www.stem.cz/volebni-preference-stem-zari-2020/", "poll_start_date": "2020-08-31", "poll_end_date": "2020-09-13", "poll_published_date": "2020-09-22", "poll_population": "", "poll_sponsor": "CNN Prima", "poll_method": "", "poll_n": "1027", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "open", "question_question": "Pokud byste (p\u0159esto) \u0161el(\u0161la) volit, kterou stranu byste p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden volil(a) do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny Parlamentu \u010cR?", "question_n": "1008"}, {"pollster_id": "Kantar", "pollster_name": "KANTAR CZ s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Kantar TNS", "pollster_link": "http://www.tns-aisa.cz/", "poll_identifier": "2020-08", "poll_link": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/2495556-trendy_ceska_2020_vlna_62_volebni_model.pdf", "poll_start_date": "2020-08-24", "poll_end_date": "2020-09-11", "poll_published_date": "2020-09-20", "poll_population": "", "poll_sponsor": "\u010cT", "poll_method": "", "poll_n": "1200", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "open", "question_question": "", "question_n": "887"}, {"pollster_id": "Median", "pollster_name": "Median s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Median", "pollster_link": "http://www.median.cz", "poll_identifier": "2020-08", "poll_link": "https://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2020/09/MEDIAN_voleni_model_2020_08.pdf", "poll_start_date": "2020-08-01", "poll_end_date": "2020-08-27", "poll_published_date": "2020-09-02", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1037", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "open", "question_question": "Kterou stranu nebo hnut\u00ed byste nejsp\u00ed\u0161e volil(a), pokud byste vsou\u010dasnosti \u0161el / \u0161la kvolb\u00e1m do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny?", "question_n": "657"}, {"pollster_id": "CVVM", "pollster_name": "Centrum pro v\u00fdzkum ve\u0159ejn\u00e9ho m\u00edn\u011bn\u00ed", "pollster_abbreviation": "CVVM", "pollster_link": "http://cvvm.cas.soc.cz", "poll_identifier": "2020-07", "poll_link": "https://cvvm.soc.cas.cz/media/com_form2content/documents/c2/a5253/f9/pv200812.pdf", "poll_start_date": "2020-07-18", "poll_end_date": "2020-07-29", "poll_published_date": "2020-08-12", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "935", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "close", "question_question": "Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?", "question_n": "662"}, {"pollster_id": "Kantar", "pollster_name": "KANTAR CZ s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Kantar TNS", "pollster_link": "http://www.tns-aisa.cz/", "poll_identifier": "2020-06", "poll_link": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/2472371-trendy_ceska_2020_vlna_61.pdf", "poll_start_date": "2020-06-15", "poll_end_date": "2020-07-03", "poll_published_date": "2020-07-12", "poll_population": "", "poll_sponsor": "\u010cT", "poll_method": "", "poll_n": "1200", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "open", "question_question": "", "question_n": "865"}, {"pollster_id": "CVVM", "pollster_name": "Centrum pro v\u00fdzkum ve\u0159ejn\u00e9ho m\u00edn\u011bn\u00ed", "pollster_abbreviation": "CVVM", "pollster_link": "http://cvvm.cas.soc.cz", "poll_identifier": "2020-06", "poll_link": "https://cvvm.soc.cas.cz/media/com_form2content/documents/c2/a5227/f9/pv200713.pdf", "poll_start_date": "2020-06-20", "poll_end_date": "2020-07-02", "poll_published_date": "2020-07-13", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "992", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "close", "question_question": "Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?", "question_n": "697"}, {"pollster_id": "Kantar", "pollster_name": "KANTAR CZ s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Kantar TNS", "pollster_link": "http://www.tns-aisa.cz/", "poll_identifier": "2020-05", "poll_link": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/2463311-trendy_ceska_2020_vlna_60.pdf", "poll_start_date": "2020-05-18", "poll_end_date": "2020-06-05", "poll_published_date": "2020-06-14", "poll_population": "", "poll_sponsor": "\u010cT", "poll_method": "", "poll_n": "1200", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "open", "question_question": "", "question_n": "832"}, {"pollster_id": "STEM", "pollster_name": "STEM - \u00dastav empirick\u00fdch v\u00fdzkum\u016f, z.\u00fa. ", "pollster_abbreviation": "STEM", "pollster_link": "https://www.stem.cz", "poll_identifier": "2020-05", "poll_link": "https://www.stem.cz/volebni-preference-stem-kveten-2020/", "poll_start_date": "2020-05-22", "poll_end_date": "2020-06-01", "poll_published_date": "2020-06-10", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1086", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "open", "question_question": "Pokud byste (p\u0159esto) \u0161el(\u0161la) volit, kterou stranu byste p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden volil(a) do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny Parlamentu \u010cR?", "question_n": "1086"}, {"pollster_id": "Kantar", "pollster_name": "KANTAR CZ s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Kantar TNS", "pollster_link": "http://www.tns-aisa.cz/", "poll_identifier": "2020-04", "poll_link": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/2451314-trendy_ceska_2020_vlna_59_volebni_model.pdf", "poll_start_date": "2020-04-14", "poll_end_date": "2020-04-30", "poll_published_date": "2020-05-10", "poll_population": "", "poll_sponsor": "\u010cT", "poll_method": "", "poll_n": "1200", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "open", "question_question": "", "question_n": "906"}, {"pollster_id": "Kantar", "pollster_name": "KANTAR CZ s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Kantar TNS", "pollster_link": "http://www.tns-aisa.cz/", "poll_identifier": "2020-03", "poll_link": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/2440560-trendy_ceska_2020_vlna_58_volebni_model.pdf", "poll_start_date": "2020-03-09", "poll_end_date": "2020-03-27", "poll_published_date": "2020-04-05", "poll_population": "", "poll_sponsor": "\u010cT", "poll_method": "", "poll_n": "1200", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "open", "question_question": "", "question_n": "924"}, {"pollster_id": "Median", "pollster_name": "Median s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Median", "pollster_link": "http://www.median.cz", "poll_identifier": "2020-03", "poll_link": "https://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2020/04/MEDIAN_volebni_model_2020_3.pdf", "poll_start_date": "2020-02-29", "poll_end_date": "2020-03-26", "poll_published_date": "2020-04-02", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1019", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "open", "question_question": "Kterou stranu nebo hnut\u00ed byste nejsp\u00ed\u0161e volil(a), pokud byste vsou\u010dasnosti \u0161el / \u0161la kvolb\u00e1m do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny?", "question_n": "657"}, {"pollster_id": "STEM", "pollster_name": "STEM - \u00dastav empirick\u00fdch v\u00fdzkum\u016f, z.\u00fa. ", "pollster_abbreviation": "STEM", "pollster_link": "https://www.stem.cz", "poll_identifier": "2020-03", "poll_link": "https://www.stem.cz/volebni-preference-stem-brezen-2020/", "poll_start_date": "2020-03-05", "poll_end_date": "2020-03-15", "poll_published_date": "2020-04-01", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1008", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "open", "question_question": "Pokud byste (p\u0159esto) \u0161el(\u0161la) volit, kterou stranu byste p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden volil(a) do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny Parlamentu \u010cR?", "question_n": "1008"}, {"pollster_id": "CVVM", "pollster_name": "Centrum pro v\u00fdzkum ve\u0159ejn\u00e9ho m\u00edn\u011bn\u00ed", "pollster_abbreviation": "CVVM", "pollster_link": "http://cvvm.cas.soc.cz", "poll_identifier": "2020-03", "poll_link": "https://cvvm.soc.cas.cz/media/com_form2content/documents/c2/a5179/f9/pv200320.pdf", "poll_start_date": "2020-02-29", "poll_end_date": "2020-03-11", "poll_published_date": "2020-03-30", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "983", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "close", "question_question": "Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?", "question_n": "690"}, {"pollster_id": "Kantar", "pollster_name": "KANTAR CZ s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Kantar TNS", "pollster_link": "http://www.tns-aisa.cz/", "poll_identifier": "2020-02", "poll_link": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/2433560-trendy_ceska_2020_vlna_57_volebni_model.pdf", "poll_start_date": "2020-02-10", "poll_end_date": "2020-02-28", "poll_published_date": "2020-03-08", "poll_population": "", "poll_sponsor": "\u010cT", "poll_method": "", "poll_n": "1200", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "open", "question_question": "", "question_n": "888"}, {"pollster_id": "Median", "pollster_name": "Median s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Median", "pollster_link": "http://www.median.cz", "poll_identifier": "2020-01", "poll_link": "http://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2020/02/MEDIAN_volebni_model_2020_01.pdf", "poll_start_date": "2020-01-01", "poll_end_date": "2020-02-13", "poll_published_date": "2020-02-18", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1111", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "open", "question_question": "Kterou stranu nebo hnut\u00ed byste nejsp\u00ed\u0161e volil(a), pokud byste vsou\u010dasnosti \u0161el / \u0161la kvolb\u00e1m do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny?", "question_n": "695"}, {"pollster_id": "CVVM", "pollster_name": "Centrum pro v\u00fdzkum ve\u0159ejn\u00e9ho m\u00edn\u011bn\u00ed", "pollster_abbreviation": "CVVM", "pollster_link": "http://cvvm.cas.soc.cz", "poll_identifier": "2020-02", "poll_link": "https://cvvm.soc.cas.cz/media/com_form2content/documents/c2/a5143/f9/pv200225.pdf", "poll_start_date": "2020-02-01", "poll_end_date": "2020-02-13", "poll_published_date": "2020-02-25", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1020", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "close", "question_question": "Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?", "question_n": "758"}, {"pollster_id": "STEM", "pollster_name": "STEM - \u00dastav empirick\u00fdch v\u00fdzkum\u016f, z.\u00fa. ", "pollster_abbreviation": "STEM", "pollster_link": "https://www.stem.cz", "poll_identifier": "2020-01", "poll_link": "https://www.stem.cz/volebni-preference-stem/", "poll_start_date": "2020-01-24", "poll_end_date": "2020-02-06", "poll_published_date": "2020-02-18", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1062", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "open", "question_question": "Pokud byste (p\u0159esto) \u0161el(\u0161la) volit, kterou stranu byste p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden volil(a) do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny Parlamentu \u010cR?", "question_n": "1062"}, {"pollster_id": "Kantar", "pollster_name": "KANTAR CZ s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Kantar TNS", "pollster_link": "http://www.tns-aisa.cz/", "poll_identifier": "2020-01", "poll_link": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/2425409-trendy_ceska_2020_vlna_56_volebni_model.pdf", "poll_start_date": "2020-01-13", "poll_end_date": "2020-01-31", "poll_published_date": "2020-02-09", "poll_population": "", "poll_sponsor": "\u010cT", "poll_method": "", "poll_n": "1200", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "open", "question_question": "", "question_n": "899"}, {"pollster_id": "CVVM", "pollster_name": "Centrum pro v\u00fdzkum ve\u0159ejn\u00e9ho m\u00edn\u011bn\u00ed", "pollster_abbreviation": "CVVM", "pollster_link": "http://cvvm.cas.soc.cz", "poll_identifier": "2020-01", "poll_link": "https://cvvm.soc.cas.cz/media/com_form2content/documents/c2/a5112/f9/pv200207.pdf", "poll_start_date": "2020-01-11", "poll_end_date": "2020-01-22", "poll_published_date": "2020-02-07", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1028", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "close", "question_question": "Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?", "question_n": "758"}, {"pollster_id": "CVVM", "pollster_name": "Centrum pro v\u00fdzkum ve\u0159ejn\u00e9ho m\u00edn\u011bn\u00ed", "pollster_abbreviation": "CVVM", "pollster_link": "http://cvvm.cas.soc.cz", "poll_identifier": "2019-12", "poll_link": "https://cvvm.soc.cas.cz/media/com_form2content/documents/c2/a5073/f9/pv191220.pdf", "poll_start_date": "2019-11-30", "poll_end_date": "2019-12-11", "poll_published_date": "2019-12-20", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1007", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "close", "question_question": "Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?", "question_n": "713"}, {"pollster_id": "STEM", "pollster_name": "STEM - \u00dastav empirick\u00fdch v\u00fdzkum\u016f, z.\u00fa. ", "pollster_abbreviation": "STEM", "pollster_link": "https://www.stem.cz", "poll_identifier": "2019-12", "poll_link": "https://www.stem.cz/volebni-preference-prosinec-2019/", "poll_start_date": "2019-11-29", "poll_end_date": "2019-12-10", "poll_published_date": "2020-01-13", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1083", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "open", "question_question": "Pokud byste (p\u0159esto) \u0161el(\u0161la) volit, kterou stranu byste p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden volil(a) do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny Parlamentu \u010cR?", "question_n": "1083"}, {"pollster_id": "Median", "pollster_name": "Median s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Median", "pollster_link": "http://www.median.cz", "poll_identifier": "2019-11", "poll_link": "http://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2019/12/MEDIAN_Snemovni_model_2019_11.pdf", "poll_start_date": "2019-10-29", "poll_end_date": "2019-11-30", "poll_published_date": "2019-12-05", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1126", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "open", "question_question": "Kterou stranu nebo hnut\u00ed byste nejsp\u00ed\u0161e volil(a), pokud byste vsou\u010dasnosti \u0161el / \u0161la kvolb\u00e1m do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny?", "question_n": "708"}, {"pollster_id": "STEM", "pollster_name": "STEM - \u00dastav empirick\u00fdch v\u00fdzkum\u016f, z.\u00fa. ", "pollster_abbreviation": "STEM", "pollster_link": "https://www.stem.cz", "poll_identifier": "2019-11", "poll_link": "https://www.stem.cz/volebni-preference-listopad-2019/", "poll_start_date": "2019-11-14", "poll_end_date": "2019-11-26", "poll_published_date": "2019-12-10", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1111", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "open", "question_question": "Pokud byste (p\u0159esto) \u0161el(\u0161la) volit, kterou stranu byste p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden volil(a) do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny Parlamentu \u010cR?", "question_n": "1111"}, {"pollster_id": "Kantar", "pollster_name": "KANTAR CZ s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Kantar TNS", "pollster_link": "http://www.tns-aisa.cz/", "poll_identifier": "2019-11", "poll_link": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/2400263-trendy_ceska_2019_vlna_55_model.pdf", "poll_start_date": "2019-11-09", "poll_end_date": "2019-11-23", "poll_published_date": "2019-12-08", "poll_population": "", "poll_sponsor": "\u010cT", "poll_method": "", "poll_n": "1200", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "open", "question_question": "", "question_n": "873"}, {"pollster_id": "CVVM", "pollster_name": "Centrum pro v\u00fdzkum ve\u0159ejn\u00e9ho m\u00edn\u011bn\u00ed", "pollster_abbreviation": "CVVM", "pollster_link": "http://cvvm.cas.soc.cz", "poll_identifier": "2019-11", "poll_link": "https://cvvm.soc.cas.cz/media/com_form2content/documents/c2/a5049/f9/pv191122.pdf", "poll_start_date": "2019-11-02", "poll_end_date": "2019-11-15", "poll_published_date": "2019-11-22", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "989", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "close", "question_question": "Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?", "question_n": "685"}, {"pollster_id": "Kantar", "pollster_name": "KANTAR CZ s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Kantar TNS", "pollster_link": "http://www.tns-aisa.cz/", "poll_identifier": "2019-10", "poll_link": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/2385005-trendy_ceska_2019_vlna_54_volebni_model.pdf", "poll_start_date": "2019-10-12", "poll_end_date": "2019-11-01", "poll_published_date": "2019-11-10", "poll_population": "", "poll_sponsor": "\u010cT", "poll_method": "", "poll_n": "1200", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "open", "question_question": "", "question_n": "879"}, {"pollster_id": "Median", "pollster_name": "Median s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Median", "pollster_link": "http://www.median.cz", "poll_identifier": "2019-10", "poll_link": "http://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2019/10/MEDIAN_Snemovni_model_2019_10.pdf", "poll_start_date": "2019-09-30", "poll_end_date": "2019-10-28", "poll_published_date": "2019-10-29", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1153", "poll_area": "", "question_open": "open", "question_question": "Kterou stranu nebo hnut\u00ed byste nejsp\u00ed\u0161e volil(a), pokud byste vsou\u010dasnosti \u0161el / \u0161la kvolb\u00e1m do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny?", "question_n": "741"}, {"pollster_id": "STEM", "pollster_name": "STEM - \u00dastav empirick\u00fdch v\u00fdzkum\u016f, z.\u00fa. ", "pollster_abbreviation": "STEM", "pollster_link": "https://www.stem.cz", "poll_identifier": "2019-10", "poll_link": "https://www.stem.cz/volebni-preference-rijen-2019/", "poll_start_date": "2019-10-11", "poll_end_date": "2019-10-25", "poll_published_date": "2019-11-05", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1002", "poll_area": "", "question_open": "open", "question_question": "Pokud byste (p\u0159esto) \u0161el(\u0161la) volit, kterou stranu byste p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden volil(a) do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny Parlamentu \u010cR?", "question_n": "1002"}, {"pollster_id": "CVVM", "pollster_name": "Centrum pro v\u00fdzkum ve\u0159ejn\u00e9ho m\u00edn\u011bn\u00ed", "pollster_abbreviation": "CVVM", "pollster_link": "http://cvvm.cas.soc.cz", "poll_identifier": "2019-10", "poll_link": "https://cvvm.soc.cas.cz/media/com_form2content/documents/c2/a5031/f9/pv191101.pdf", "poll_start_date": "2019-10-04", "poll_end_date": "2019-10-20", "poll_published_date": "2019-11-01", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "991", "poll_area": "", "question_open": "close", "question_question": "Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?", "question_n": "689"}, {"pollster_id": "Kantar", "pollster_name": "KANTAR CZ s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Kantar TNS", "pollster_link": "http://www.tns-aisa.cz/", "poll_identifier": "2019-09", "poll_link": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/2370566-trendy_ceska_2019_vlna_53_volebni_model.pdf", "poll_start_date": "2019-09-16", "poll_end_date": "2019-10-05", "poll_published_date": "2019-10-13", "poll_population": "", "poll_sponsor": "\u010cT", "poll_method": "", "poll_n": "1200", "poll_area": "", "question_open": "open", "question_question": "", "question_n": "872"}, {"pollster_id": "Median", "pollster_name": "Median s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Median", "pollster_link": "http://www.median.cz", "poll_identifier": "2019-09", "poll_link": "http://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2019/09/MEDIAN_Snemovni_model_2019_09.pdf", "poll_start_date": "2019-08-28", "poll_end_date": "2019-09-29", "poll_published_date": "2019-09-30", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1012", "poll_area": "", "question_open": "open", "question_question": "Kterou stranu nebo hnut\u00ed byste nejsp\u00ed\u0161e volil(a), pokud byste vsou\u010dasnosti \u0161el / \u0161la kvolb\u00e1m do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny?", "question_n": "647"}, {"pollster_id": "CVVM", "pollster_name": "Centrum pro v\u00fdzkum ve\u0159ejn\u00e9ho m\u00edn\u011bn\u00ed", "pollster_abbreviation": "CVVM", "pollster_link": "http://cvvm.cas.soc.cz", "poll_identifier": "2019-09", "poll_link": "https://cvvm.soc.cas.cz/media/com_form2content/documents/c2/a5003/f9/pv191001.pdf", "poll_start_date": "2019-09-07", "poll_end_date": "2019-09-17", "poll_published_date": "2019-10-01", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1018", "poll_area": "", "question_open": "close", "question_question": "Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?", "question_n": "698"}, {"pollster_id": "Kantar", "pollster_name": "KANTAR CZ s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Kantar TNS", "pollster_link": "http://www.tns-aisa.cz/", "poll_identifier": "2019-08", "poll_link": "https://ct24.ceskatelevize.cz/domaci/2916491-hnuti-ano-o-prazdninach-posililo-top-09-i-kscm-skoncily-pod-peti-procenty", "poll_start_date": "2019-08-10", "poll_end_date": "2019-08-30", "poll_published_date": "2019-09-08", "poll_population": "", "poll_sponsor": "\u010cT", "poll_method": "", "poll_n": "1200", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "open", "question_question": "", "question_n": "847"}, {"pollster_id": "Median", "pollster_name": "Median s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Median", "pollster_link": "http://www.median.cz", "poll_identifier": "2019-08", "poll_link": "http://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2019/08/MEDIAN_volebni_model_2019_8.pdf", "poll_start_date": "2019-07-27", "poll_end_date": "2019-08-26", "poll_published_date": "2019-08-27", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1081", "poll_area": "", "question_open": "open", "question_question": "Kterou stranu nebo hnut\u00ed byste nejsp\u00ed\u0161e volil(a), pokud byste vsou\u010dasnosti \u0161el / \u0161la kvolb\u00e1m do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny?", "question_n": "685"}, {"pollster_id": "Median", "pollster_name": "Median s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Median", "pollster_link": "http://www.median.cz", "poll_identifier": "2019-07", "poll_link": "http://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2019/07/MEDIAN_Snemovni_volebni_model_2019_07.pdf", "poll_start_date": "2019-07-01", "poll_end_date": "2019-07-26", "poll_published_date": "2019-07-29", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1041", "poll_area": "", "question_open": "open", "question_question": "Kterou stranu nebo hnut\u00ed byste nejsp\u00ed\u0161e volil(a), pokud byste vsou\u010dasnosti \u0161el / \u0161la kvolb\u00e1m do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny?", "question_n": "647"}, {"pollster_id": "Median", "pollster_name": "Median s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Median", "pollster_link": "http://www.median.cz", "poll_identifier": "2019-06", "poll_link": "http://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2019/07/MEDIAN_Snemovni_volebni_model_2019_06.pdf", "poll_start_date": "2019-06-01", "poll_end_date": "2019-06-30", "poll_published_date": "2019-07-03", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1045", "poll_area": "", "question_open": "open", "question_question": "Kterou stranu nebo hnut\u00ed byste nejsp\u00ed\u0161e volil(a), pokud byste vsou\u010dasnosti \u0161el / \u0161la kvolb\u00e1m do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny?", "question_n": "639"}, {"pollster_id": "STEM", "pollster_name": "STEM - \u00dastav empirick\u00fdch v\u00fdzkum\u016f, z.\u00fa. ", "pollster_abbreviation": "STEM", "pollster_link": "https://www.stem.cz", "poll_identifier": "2019-06", "poll_link": "https://www.stem.cz/volebni-preference-cerven-2019/", "poll_start_date": "2019-06-14", "poll_end_date": "2019-06-30", "poll_published_date": "2019-07-03", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1004", "poll_area": "", "question_open": "open", "question_question": "Pokud byste (p\u0159esto) \u0161el(\u0161la) volit, kterou stranu byste p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden volil(a) do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny Parlamentu \u010cR?", "question_n": "1004"}, {"pollster_id": "Kantar", "pollster_name": "KANTAR CZ s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Kantar TNS", "pollster_link": "http://www.tns-aisa.cz/", "poll_identifier": "2019-06", "poll_link": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/2316107-bleskovy_vyzkum_volebni_model_cerven_2019.pdf", "poll_start_date": "2019-06-17", "poll_end_date": "2019-06-26", "poll_published_date": "2019-06-30", "poll_population": "", "poll_sponsor": "\u010cT", "poll_method": "", "poll_n": "1200", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "open", "question_question": "", "question_n": "837"}, {"pollster_id": "CVVM", "pollster_name": "Centrum pro v\u00fdzkum ve\u0159ejn\u00e9ho m\u00edn\u011bn\u00ed", "pollster_abbreviation": "CVVM", "pollster_link": "http://cvvm.cas.soc.cz", "poll_identifier": "2019-06", "poll_link": "https://cvvm.soc.cas.cz/media/com_form2content/documents/c2/a4968/f9/pv190628.pdf", "poll_start_date": "2019-06-08", "poll_end_date": "2019-06-17", "poll_published_date": "2019-06-28", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1003", "poll_area": "\u010cR", "question_open": "close", "question_question": "Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?", "question_n": "699"}, {"pollster_id": "Kantar", "pollster_name": "KANTAR CZ s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Kantar TNS", "pollster_link": "http://www.tns-aisa.cz/", "poll_identifier": "2019-05", "poll_link": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/2305394-trendy_ceska_2019_vlna_50_volebni_model.pdf", "poll_start_date": "2019-05-11", "poll_end_date": "2019-05-31", "poll_published_date": "2019-06-09", "poll_population": "", "poll_sponsor": "\u010cT", "poll_method": "", "poll_n": "1200", "poll_area": "", "question_open": "open", "question_question": "", "question_n": "885"}, {"pollster_id": "Median", "pollster_name": "Median s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Median", "pollster_link": "http://www.median.cz", "poll_identifier": "2019-05", "poll_link": "http://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2019/05/MEDIAN_Snemovni_volebni_model_2019_05.pdf", "poll_start_date": "2019-04-24", "poll_end_date": "2019-05-25", "poll_published_date": "2019-05-28", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1003", "poll_area": "", "question_open": "open", "question_question": "Kterou stranu nebo hnut\u00ed byste nejsp\u00ed\u0161e volil(a), pokud byste vsou\u010dasnosti \u0161el / \u0161la kvolb\u00e1m do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny?", "question_n": "633"}, {"pollster_id": "CVVM", "pollster_name": "Centrum pro v\u00fdzkum ve\u0159ejn\u00e9ho m\u00edn\u011bn\u00ed", "pollster_abbreviation": "CVVM", "pollster_link": "http://cvvm.cas.soc.cz", "poll_identifier": "2019-05", "poll_link": "https://cvvm.soc.cas.cz/media/com_form2content/documents/c2/a4930/f9/pv190530.pdf", "poll_start_date": "2019-05-04", "poll_end_date": "2019-05-14", "poll_published_date": "2019-05-30", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1001", "poll_area": "", "question_open": "close", "question_question": "Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?", "question_n": "723"}, {"pollster_id": "Kantar", "pollster_name": "KANTAR CZ s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Kantar TNS", "pollster_link": "http://www.tns-aisa.cz/", "poll_identifier": "2019-04", "poll_link": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/2291243-trendy_ceska_2019_vlna_49_volebni_model.pdf", "poll_start_date": "2019-04-12", "poll_end_date": "2019-05-03", "poll_published_date": "2019-05-13", "poll_population": "", "poll_sponsor": "\u010cT", "poll_method": "", "poll_n": "1200", "poll_area": "", "question_open": "open", "question_question": "", "question_n": "878"}, {"pollster_id": "Median", "pollster_name": "Median s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Median", "pollster_link": "http://www.median.cz", "poll_identifier": "2019-04", "poll_link": "http://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2019/04/MEDIAN_Snemovni_volebni_model_2019_04.pdf", "poll_start_date": "2019-03-23", "poll_end_date": "2019-04-24", "poll_published_date": "2019-04-25", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1011", "poll_area": "", "question_open": "open", "question_question": "Kterou stranu nebo hnut\u00ed byste nejsp\u00ed\u0161e volil(a), pokud byste vsou\u010dasnosti \u0161el / \u0161la kvolb\u00e1m do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny?", "question_n": "689"}, {"pollster_id": "STEM", "pollster_name": "STEM - \u00dastav empirick\u00fdch v\u00fdzkum\u016f, z.\u00fa. ", "pollster_abbreviation": "STEM", "pollster_link": "https://www.stem.cz", "poll_identifier": "2019-04", "poll_link": "https://www.stem.cz/stem-volebni-preference-duben-2019/", "poll_start_date": "2019-04-05", "poll_end_date": "2019-04-17", "poll_published_date": "2019-05-02", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1074", "poll_area": "", "question_open": "open", "question_question": "Pokud byste (p\u0159esto) \u0161el(\u0161la) volit, kterou stranu byste p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden volil(a) do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny Parlamentu \u010cR?", "question_n": "1074"}, {"pollster_id": "CVVM", "pollster_name": "Centrum pro v\u00fdzkum ve\u0159ejn\u00e9ho m\u00edn\u011bn\u00ed", "pollster_abbreviation": "CVVM", "pollster_link": "http://cvvm.cas.soc.cz", "poll_identifier": "2019-04", "poll_link": "https://cvvm.soc.cas.cz/media/com_form2content/documents/c2/a4909/f9/pv190423.pdf", "poll_start_date": "2019-03-30", "poll_end_date": "2019-04-10", "poll_published_date": "2019-04-23", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1032", "poll_area": "", "question_open": "close", "question_question": "Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?", "question_n": "719"}, {"pollster_id": "Kantar", "pollster_name": "KANTAR CZ s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Kantar TNS", "pollster_link": "http://www.tns-aisa.cz/", "poll_identifier": "2019-03", "poll_link": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/2278367-trendy_brezen19_volebni_model.pdf", "poll_start_date": "2019-03-16", "poll_end_date": "2019-04-05", "poll_published_date": "2019-04-14", "poll_population": "", "poll_sponsor": "\u010cT", "poll_method": "", "poll_n": "1200", "poll_area": "", "question_open": "open", "question_question": "", "question_n": "870"}, {"pollster_id": "Median", "pollster_name": "Median s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Median", "pollster_link": "http://www.median.cz", "poll_identifier": "2019-03", "poll_link": "http://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2019/03/MEDIAN_Snemovni_volebni_model_2019_03.pdf", "poll_start_date": "2019-02-24", "poll_end_date": "2019-03-24", "poll_published_date": "2019-03-28", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1038", "poll_area": "", "question_open": "open", "question_question": "Kterou stranu nebo hnut\u00ed byste nejsp\u00ed\u0161e volil(a), pokud byste vsou\u010dasnosti \u0161el / \u0161la kvolb\u00e1m do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny?", "question_n": "728"}, {"pollster_id": "CVVM", "pollster_name": "Centrum pro v\u00fdzkum ve\u0159ejn\u00e9ho m\u00edn\u011bn\u00ed", "pollster_abbreviation": "CVVM", "pollster_link": "http://cvvm.cas.soc.cz", "poll_identifier": "2019-03", "poll_link": "https://cvvm.soc.cas.cz/media/com_form2content/documents/c2/a4889/f9/pv190325.pdf", "poll_start_date": "2019-03-02", "poll_end_date": "2019-03-13", "poll_published_date": "2019-03-25", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1070", "poll_area": "", "question_open": "close", "question_question": "Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?", "question_n": "798"}, {"pollster_id": "Kantar", "pollster_name": "KANTAR CZ s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Kantar TNS", "pollster_link": "http://www.tns-aisa.cz/", "poll_identifier": "2019-02", "poll_link": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/2261444-trendy_ceska_2019_vlna_47_volebni_model.pdf", "poll_start_date": "2019-02-09", "poll_end_date": "2019-03-01", "poll_published_date": "2019-03-10", "poll_population": "", "poll_sponsor": "\u010cT", "poll_method": "", "poll_n": "1200", "poll_area": "", "question_open": "open", "question_question": "", "question_n": "890"}, {"pollster_id": "Median", "pollster_name": "Median s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Median", "pollster_link": "http://www.median.cz", "poll_identifier": "2019-02", "poll_link": "http://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2019/02/MEDIAN_Snemovni_volebni_model_2019_02.pdf", "poll_start_date": "2019-01-24", "poll_end_date": "2019-02-24", "poll_published_date": "2019-02-27", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1018", "poll_area": "", "question_open": "open", "question_question": "Kterou stranu nebo hnut\u00ed byste nejsp\u00ed\u0161e volil(a), pokud byste vsou\u010dasnosti \u0161el / \u0161la kvolb\u00e1m do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny?", "question_n": "721"}, {"pollster_id": "CVVM", "pollster_name": "Centrum pro v\u00fdzkum ve\u0159ejn\u00e9ho m\u00edn\u011bn\u00ed", "pollster_abbreviation": "CVVM", "pollster_link": "http://cvvm.cas.soc.cz", "poll_identifier": "2019-02", "poll_link": "https://cvvm.soc.cas.cz/media/com_form2content/documents/c2/a4848/f9/pv190222.pdf", "poll_start_date": "2019-02-02", "poll_end_date": "2019-02-13", "poll_published_date": "2019-02-22", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1040", "poll_area": "", "question_open": "close", "question_question": "Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?", "question_n": "783"}, {"pollster_id": "STEM", "pollster_name": "STEM - \u00dastav empirick\u00fdch v\u00fdzkum\u016f, z.\u00fa. ", "pollster_abbreviation": "STEM", "pollster_link": "https://www.stem.cz", "poll_identifier": "2019-01", "poll_link": "https://www.stem.cz/stem-volebni-preference-leden-2019/", "poll_start_date": "2019-01-25", "poll_end_date": "2019-02-06", "poll_published_date": "2019-02-12", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1084", "poll_area": "", "question_open": "open", "question_question": "Pokud byste (p\u0159esto) \u0161el(\u0161la) volit, kterou stranu byste p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden volil(a) do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny Parlamentu \u010cR?", "question_n": "1084"}, {"pollster_id": "Kantar", "pollster_name": "KANTAR CZ s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Kantar TNS", "pollster_link": "http://www.tns-aisa.cz/", "poll_identifier": "2019-01", "poll_link": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/2247140-trendy_ceska_2019_vlna_46_volebni_model.pdf", "poll_start_date": "2019-01-12", "poll_end_date": "2019-02-01", "poll_published_date": "2019-02-10", "poll_population": "", "poll_sponsor": "\u010cT", "poll_method": "", "poll_n": "1200", "poll_area": "", "question_open": "open", "question_question": "", "question_n": "886"}, {"pollster_id": "Median", "pollster_name": "Median s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Median", "pollster_link": "http://www.median.cz", "poll_identifier": "2019-01", "poll_link": "http://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2019/01/MEDIAN_Snemovni_volebni_model_2019_01.pdf", "poll_start_date": "2018-12-10", "poll_end_date": "2019-01-24", "poll_published_date": "2019-01-24", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1129", "poll_area": "", "question_open": "open", "question_question": "Kterou stranu nebo hnut\u00ed byste nejsp\u00ed\u0161e volil(a), pokud byste vsou\u010dasnosti \u0161el / \u0161la kvolb\u00e1m do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny?", "question_n": "784"}, {"pollster_id": "CVVM", "pollster_name": "Centrum pro v\u00fdzkum ve\u0159ejn\u00e9ho m\u00edn\u011bn\u00ed", "pollster_abbreviation": "CVVM", "pollster_link": "http://cvvm.cas.soc.cz", "poll_identifier": "2019-01", "poll_link": "https://cvvm.soc.cas.cz/media/com_form2content/documents/c2/a4811/f9/pv190125.pdf", "poll_start_date": "2019-01-05", "poll_end_date": "2019-01-17", "poll_published_date": "2019-01-25", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1062", "poll_area": "", "question_open": "close", "question_question": "Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?", "question_n": "759"}, {"pollster_id": "CVVM", "pollster_name": "Centrum pro v\u00fdzkum ve\u0159ejn\u00e9ho m\u00edn\u011bn\u00ed", "pollster_abbreviation": "CVVM", "pollster_link": "http://cvvm.cas.soc.cz", "poll_identifier": "2018-12", "poll_link": "https://cvvm.soc.cas.cz/media/com_form2content/documents/c2/a4785/f9/pv181220.pdf", "poll_start_date": "2018-12-01", "poll_end_date": "2018-12-13", "poll_published_date": "2018-12-20", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1050", "poll_area": "", "question_open": "close", "question_question": "Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?", "question_n": "743"}, {"pollster_id": "Median", "pollster_name": "Median s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Median", "pollster_link": "http://www.median.cz", "poll_identifier": "2018-11", "poll_link": "http://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2018/12/MEDIAN_Snemovni_volebni_model_2018_11.pdf", "poll_start_date": "2018-11-10", "poll_end_date": "2018-12-09", "poll_published_date": "2018-12-11", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1056", "poll_area": "", "question_open": "open", "question_question": "Kterou stranu nebo hnut\u00ed byste nejsp\u00ed\u0161e volil(a), pokud byste vsou\u010dasnosti \u0161el / \u0161la kvolb\u00e1m do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny?", "question_n": "722"}, {"pollster_id": "STEM", "pollster_name": "STEM - \u00dastav empirick\u00fdch v\u00fdzkum\u016f, z.\u00fa. ", "pollster_abbreviation": "STEM", "pollster_link": "https://www.stem.cz", "poll_identifier": "2018-11", "poll_link": "https://www.stem.cz/stem-volebni-preference-listopad-2018/?fbclid=IwAR32M0qVLXsvXNq_3yG1-r0kjG9uWDrzgRIHpb1ohKYNuTLIF_fo3gBRMAM", "poll_start_date": "2018-11-19", "poll_end_date": "2018-11-30", "poll_published_date": "2018-12-05", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1034", "poll_area": "", "question_open": "open", "question_question": "Pokud byste (p\u0159esto) \u0161el(\u0161la) volit, kterou stranu byste p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden volil(a) do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny Parlamentu \u010cR?", "question_n": "1034"}, {"pollster_id": "Kantar", "pollster_name": "KANTAR CZ s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Kantar TNS", "pollster_link": "http://www.tns-aisa.cz/", "poll_identifier": "2018-11", "poll_link": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/2215421-trendy_ceska_2018_vlna_45_volebni_model.pdf", "poll_start_date": "2018-11-03", "poll_end_date": "2018-11-25", "poll_published_date": "2018-12-02", "poll_population": "", "poll_sponsor": "\u010cT", "poll_method": "", "poll_n": "1200", "poll_area": "", "question_open": "open", "question_question": "", "question_n": "885"}, {"pollster_id": "CVVM", "pollster_name": "Centrum pro v\u00fdzkum ve\u0159ejn\u00e9ho m\u00edn\u011bn\u00ed", "pollster_abbreviation": "CVVM", "pollster_link": "http://cvvm.cas.soc.cz", "poll_identifier": "2018-11", "poll_link": "https://cvvm.soc.cas.cz/media/com_form2content/documents/c2/a4757/f9/pv181123.pdf", "poll_start_date": "2018-11-03", "poll_end_date": "2018-11-15", "poll_published_date": "2018-11-23", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1080", "poll_area": "", "question_open": "close", "question_question": "Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?", "question_n": "749"}, {"pollster_id": "CVVM", "pollster_name": "Centrum pro v\u00fdzkum ve\u0159ejn\u00e9ho m\u00edn\u011bn\u00ed", "pollster_abbreviation": "CVVM", "pollster_link": "http://cvvm.cas.soc.cz", "poll_identifier": "2018-10", "poll_link": "https://cvvm.soc.cas.cz/media/com_form2content/documents/c2/a4741/f9/pv181102.pdf", "poll_start_date": "2018-10-13", "poll_end_date": "2018-10-26", "poll_published_date": "2018-11-02", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1001", "poll_area": "", "question_open": "close", "question_question": "Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?", "question_n": "718"}, {"pollster_id": "Kantar", "pollster_name": "KANTAR CZ s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Kantar TNS", "pollster_link": "http://www.tns-aisa.cz/", "poll_identifier": "2018-10", "poll_link": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/2201408-trendy_ceska_2018_vlna_44_volebni_model.pdf", "poll_start_date": "2018-10-06", "poll_end_date": "2018-10-26", "poll_published_date": "2018-11-04", "poll_population": "", "poll_sponsor": "\u010cT", "poll_method": "", "poll_n": "1200", "poll_area": "", "question_open": "open", "question_question": "", "question_n": "821"}, {"pollster_id": "Median", "pollster_name": "Median s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Median", "pollster_link": "http://www.median.cz", "poll_identifier": "2018-10", "poll_link": "http://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2018/11/MEDIAN_Snemovni_volebni_model_2018_10.pdf", "poll_start_date": "2018-09-25", "poll_end_date": "2018-10-25", "poll_published_date": "2018-11-02", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "", "poll_area": "", "question_open": "open", "question_question": "Kterou stranu nebo hnut\u00ed byste nejsp\u00ed\u0161e volil(a), pokud byste vsou\u010dasnosti \u0161el / \u0161la kvolb\u00e1m do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny?", "question_n": "762"}, {"pollster_id": "STEM", "pollster_name": "STEM - \u00dastav empirick\u00fdch v\u00fdzkum\u016f, z.\u00fa. ", "pollster_abbreviation": "STEM", "pollster_link": "https://www.stem.cz", "poll_identifier": "2018-10", "poll_link": "https://www.stem.cz/stem-volebni-preference-rijen-2018/", "poll_start_date": "2018-10-09", "poll_end_date": "2018-10-24", "poll_published_date": "2018-10-26", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "", "poll_area": "", "question_open": "open", "question_question": "Pokud byste (p\u0159esto) \u0161el(\u0161la) volit, kterou stranu byste p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden volil(a) do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny Parlamentu \u010cR?", "question_n": "1011"}, {"pollster_id": "Kantar", "pollster_name": "KANTAR CZ s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Kantar TNS", "pollster_link": "http://www.tns-aisa.cz/", "poll_identifier": "2018-09", "poll_link": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/2182139-trendy_ceska_2018_vlna_43_volebni_model.pdf", "poll_start_date": "2018-09-01", "poll_end_date": "2018-09-21", "poll_published_date": "2018-09-30", "poll_population": "", "poll_sponsor": "\u010cT", "poll_method": "", "poll_n": "1200", "poll_area": "", "question_open": "open", "question_question": "", "question_n": "860"}, {"pollster_id": "CVVM", "pollster_name": "Centrum pro v\u00fdzkum ve\u0159ejn\u00e9ho m\u00edn\u011bn\u00ed", "pollster_abbreviation": "CVVM", "pollster_link": "http://cvvm.cas.soc.cz", "poll_identifier": "2018-09", "poll_link": "https://cvvm.soc.cas.cz/media/com_form2content/documents/c2/a4721/f9/pv180927.pdf", "poll_start_date": "2018-09-08", "poll_end_date": "2018-09-20", "poll_published_date": "2018-09-27", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1005", "poll_area": "", "question_open": "close", "question_question": "Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?", "question_n": "731"}, {"pollster_id": "Median", "pollster_name": "Median s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Median", "pollster_link": "http://www.median.cz", "poll_identifier": "2018-08", "poll_link": "http://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2018/08/MEDIAN_Snemovni_volebni_model_2018_08.pdf", "poll_start_date": "2018-07-25", "poll_end_date": "2018-08-28", "poll_published_date": "2018-09-02", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1053", "poll_area": "", "question_open": "open", "question_question": "Kterou stranu nebo hnut\u00ed byste nejsp\u00ed\u0161e volil(a), pokud byste vsou\u010dasnosti \u0161el / \u0161la kvolb\u00e1m do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny?", "question_n": "726"}, {"pollster_id": "Kantar", "pollster_name": "KANTAR CZ s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Kantar TNS", "pollster_link": "http://www.tns-aisa.cz/", "poll_identifier": "2018-08", "poll_link": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/2167858-trendy_ceska_2018_vlna_42_volebni_model.pdf", "poll_start_date": "2018-08-04", "poll_end_date": "2018-08-26", "poll_published_date": "2018-09-02", "poll_population": "", "poll_sponsor": "\u010cT", "poll_method": "", "poll_n": "", "poll_area": "", "question_open": "open", "question_question": "", "question_n": "851"}, {"pollster_id": "Median", "pollster_name": "Median s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Median", "pollster_link": "http://www.median.cz", "poll_identifier": "2018-07", "poll_link": "http://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2018/07/MEDIAN_Snemovni_volebni_model_2018_07.pdf", "poll_start_date": "2018-06-27", "poll_end_date": "2018-07-23", "poll_published_date": "2018-07-27", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1235", "poll_area": "", "question_open": "open", "question_question": "Kterou stranu nebo hnut\u00ed byste nejsp\u00ed\u0161e volil(a), pokud byste vsou\u010dasnosti \u0161el / \u0161la kvolb\u00e1m do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny?", "question_n": "870"}, {"pollster_id": "CVVM", "pollster_name": "Centrum pro v\u00fdzkum ve\u0159ejn\u00e9ho m\u00edn\u011bn\u00ed", "pollster_abbreviation": "CVVM", "pollster_link": "http://cvvm.cas.soc.cz", "poll_identifier": "2018-06", "poll_link": "https://cvvm.soc.cas.cz/media/com_form2content/documents/c2/a4667/f9/pv180712.pdf", "poll_start_date": "2018-06-16", "poll_end_date": "2018-06-29", "poll_published_date": "2018-07-12", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1046", "poll_area": "", "question_open": "close", "question_question": "Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?", "question_n": "747"}, {"pollster_id": "STEM", "pollster_name": "STEM - \u00dastav empirick\u00fdch v\u00fdzkum\u016f, z.\u00fa. ", "pollster_abbreviation": "STEM", "pollster_link": "https://www.stem.cz", "poll_identifier": "2018-06", "poll_link": "https://www.stem.cz/stem-volebni-preference-cerven-2018/", "poll_start_date": "2018-06-13", "poll_end_date": "2018-06-27", "poll_published_date": "2018-07-04", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "1007", "poll_area": "", "question_open": "open", "question_question": "Pokud byste (p\u0159esto) \u0161el(\u0161la) volit, kterou stranu byste p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden volil(a) do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny Parlamentu \u010cR?", "question_n": "1007"}, {"pollster_id": "Median", "pollster_name": "Median s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Median", "pollster_link": "http://www.median.cz", "poll_identifier": "2018-06", "poll_link": "http://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2018/06/MEDIAN_Snemovni_volebni_model_2018_06.pdf", "poll_start_date": "2018-05-25", "poll_end_date": "2018-06-26", "poll_published_date": "2018-06-27", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "", "poll_area": "", "question_open": "open", "question_question": "Kterou stranu nebo hnut\u00ed byste nejsp\u00ed\u0161e volil(a), pokud byste vsou\u010dasnosti \u0161el / \u0161la kvolb\u00e1m do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny?", "question_n": "811"}, {"pollster_id": "Kantar", "pollster_name": "KANTAR CZ s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Kantar TNS", "pollster_link": "http://www.tns-aisa.cz/", "poll_identifier": "2018-06", "poll_link": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/2136781-trendy_ceska_2018_vlna_41_volebni_model.pdf", "poll_start_date": "2018-06-02", "poll_end_date": "2018-06-22", "poll_published_date": "2018-07-01", "poll_population": "", "poll_sponsor": "\u010cT", "poll_method": "", "poll_n": "1200", "poll_area": "", "question_open": "open", "question_question": "", "question_n": "854"}, {"pollster_id": "Kantar", "pollster_name": "KANTAR CZ s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Kantar TNS", "pollster_link": "http://www.tns-aisa.cz/", "poll_identifier": "2018-05", "poll_link": "http://www.ceskatelevize.cz/ct24/sites/default/files/2125090-trendy_ceska_2018_vlna_40_volebni_model.pdf", "poll_start_date": "2018-05-12", "poll_end_date": "2018-06-01", "poll_published_date": "2018-06-10", "poll_population": "", "poll_sponsor": "\u010cT", "poll_method": "", "poll_n": "", "poll_area": "", "question_open": "open", "question_question": "", "question_n": "868"}, {"pollster_id": "CVVM", "pollster_name": "Centrum pro v\u00fdzkum ve\u0159ejn\u00e9ho m\u00edn\u011bn\u00ed", "pollster_abbreviation": "CVVM", "pollster_link": "http://cvvm.cas.soc.cz", "poll_identifier": "2018-05", "poll_link": "https://cvvm.soc.cas.cz/media/com_form2content/documents/c2/a4638/f9/pv180604.pdf", "poll_start_date": "2018-05-12", "poll_end_date": "2018-05-24", "poll_published_date": "2018-06-04", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "", "poll_area": "", "question_open": "close", "question_question": "Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?", "question_n": "703"}, {"pollster_id": "Median", "pollster_name": "Median s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Median", "pollster_link": "http://www.median.cz", "poll_identifier": "2018-04", "poll_link": "http://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2018/05/MEDIAN_Snemovni_volebni_model_2018_04.pdf", "poll_start_date": "2018-04-10", "poll_end_date": "2018-05-05", "poll_published_date": "2018-05-11", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "", "poll_area": "", "question_open": "open", "question_question": "Kterou stranu nebo hnut\u00ed byste nejsp\u00ed\u0161e volil(a), pokud byste vsou\u010dasnosti \u0161el / \u0161la kvolb\u00e1m do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny?", "question_n": "811"}, {"pollster_id": "STEM", "pollster_name": "STEM - \u00dastav empirick\u00fdch v\u00fdzkum\u016f, z.\u00fa. ", "pollster_abbreviation": "STEM", "pollster_link": "https://www.stem.cz", "poll_identifier": "2018-04", "poll_link": "https://www.stem.cz/stem-volebni-preference-duben-2018/", "poll_start_date": "2018-04-19", "poll_end_date": "2018-04-29", "poll_published_date": "2018-05-10", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "", "poll_area": "", "question_open": "open", "question_question": "Pokud byste (p\u0159esto) \u0161el(\u0161la) volit, kterou stranu byste p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden volil(a) do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny Parlamentu \u010cR?", "question_n": "1046"}, {"pollster_id": "Kantar", "pollster_name": "KANTAR CZ s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Kantar TNS", "pollster_link": "http://www.tns-aisa.cz/", "poll_identifier": "2018-04", "poll_link": "http://www.ceskatelevize.cz/ct24/sites/default/files/2107930-trendy_ceska_2018_vlna_39_volebni_model.pdf", "poll_start_date": "2018-04-07", "poll_end_date": "2018-04-27", "poll_published_date": "2018-05-07", "poll_population": "", "poll_sponsor": "\u010cT", "poll_method": "", "poll_n": "", "poll_area": "", "question_open": "open", "question_question": "", "question_n": "887"}, {"pollster_id": "CVVM", "pollster_name": "Centrum pro v\u00fdzkum ve\u0159ejn\u00e9ho m\u00edn\u011bn\u00ed", "pollster_abbreviation": "CVVM", "pollster_link": "http://cvvm.cas.soc.cz", "poll_identifier": "2018-04", "poll_link": "https://cvvm.soc.cas.cz/media/com_form2content/documents/c2/a4600/f9/pv180427.pdf", "poll_start_date": "2018-04-07", "poll_end_date": "2018-04-19", "poll_published_date": "2018-04-27", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "", "poll_area": "", "question_open": "close", "question_question": "Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?", "question_n": "753"}, {"pollster_id": "Kantar", "pollster_name": "KANTAR CZ s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Kantar TNS", "pollster_link": "http://www.tns-aisa.cz/", "poll_identifier": "2018-03", "poll_link": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/2094091-trendy_ceska_2018_vlna_37.pdf", "poll_start_date": "2018-03-10", "poll_end_date": "2018-03-29", "poll_published_date": "2018-04-08", "poll_population": "", "poll_sponsor": "\u010cT", "poll_method": "", "poll_n": "1200", "poll_area": "", "question_open": "open", "question_question": "", "question_n": "847"}, {"pollster_id": "CVVM", "pollster_name": "Centrum pro v\u00fdzkum ve\u0159ejn\u00e9ho m\u00edn\u011bn\u00ed", "pollster_abbreviation": "CVVM", "pollster_link": "http://cvvm.cas.soc.cz", "poll_identifier": "2018-03", "poll_link": "https://cvvm.soc.cas.cz/media/com_form2content/documents/c2/a4563/f9/pv180326.pdf", "poll_start_date": "2018-03-03", "poll_end_date": "2018-03-15", "poll_published_date": "2018-03-26", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "", "poll_area": "", "question_open": "close", "question_question": "Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?", "question_n": "758"}, {"pollster_id": "Kantar", "pollster_name": "KANTAR CZ s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Kantar TNS", "pollster_link": "http://www.tns-aisa.cz/", "poll_identifier": "2018-02", "poll_link": "http://www.ceskatelevize.cz/ct24/sites/default/files/2076235-trendy_ceska_2018_vlna_37_unor.pdf", "poll_start_date": "2018-02-03", "poll_end_date": "2018-02-23", "poll_published_date": "2018-03-04", "poll_population": "", "poll_sponsor": "\u010cT", "poll_method": "", "poll_n": "", "poll_area": "", "question_open": "open", "question_question": "", "question_n": "884"}, {"pollster_id": "CVVM", "pollster_name": "Centrum pro v\u00fdzkum ve\u0159ejn\u00e9ho m\u00edn\u011bn\u00ed", "pollster_abbreviation": "CVVM", "pollster_link": "http://cvvm.cas.soc.cz", "poll_identifier": "2018-02", "poll_link": "https://cvvm.soc.cas.cz/media/com_form2content/documents/c2/a4530/f9/pv180226.pdf", "poll_start_date": "2018-02-03", "poll_end_date": "2018-02-15", "poll_published_date": "2018-02-26", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "", "poll_area": "", "question_open": "close", "question_question": "Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?", "question_n": "812"}, {"pollster_id": "STEM", "pollster_name": "STEM - \u00dastav empirick\u00fdch v\u00fdzkum\u016f, z.\u00fa. ", "pollster_abbreviation": "STEM", "pollster_link": "https://www.stem.cz", "poll_identifier": "2018-02", "poll_link": "https://www.stem.cz/stem-volebni-preference-unor-2018/", "poll_start_date": "2018-02-01", "poll_end_date": "2018-02-08", "poll_published_date": "2018-02-16", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "", "poll_area": "", "question_open": "open", "question_question": "Pokud byste (p\u0159esto) \u0161el(\u0161la) volit, kterou stranu byste p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden volil(a) do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny Parlamentu \u010cR?", "question_n": "1028"}, {"pollster_id": "CVVM", "pollster_name": "Centrum pro v\u00fdzkum ve\u0159ejn\u00e9ho m\u00edn\u011bn\u00ed", "pollster_abbreviation": "CVVM", "pollster_link": "http://cvvm.cas.soc.cz", "poll_identifier": "2018-01", "poll_link": "https://cvvm.soc.cas.cz/media/com_form2content/documents/c2/a4506/f9/pv180206.pdf", "poll_start_date": "2018-01-15", "poll_end_date": "2018-01-24", "poll_published_date": "2018-02-06", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "", "poll_area": "", "question_open": "close", "question_question": "Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?", "question_n": "794"}, {"pollster_id": "CVVM", "pollster_name": "Centrum pro v\u00fdzkum ve\u0159ejn\u00e9ho m\u00edn\u011bn\u00ed", "pollster_abbreviation": "CVVM", "pollster_link": "http://cvvm.cas.soc.cz", "poll_identifier": "2017-12", "poll_link": "https://cvvm.soc.cas.cz/media/com_form2content/documents/c2/a4476/f9/pv171221.pdf", "poll_start_date": "2017-12-02", "poll_end_date": "2017-12-17", "poll_published_date": "2017-12-21", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "", "poll_area": "", "question_open": "close", "question_question": "Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?", "question_n": "715"}, {"pollster_id": "Kantar", "pollster_name": "KANTAR CZ s.r.o.", "pollster_abbreviation": "Kantar TNS", "pollster_link": "http://www.tns-aisa.cz/", "poll_identifier": "2017-11", "poll_link": "http://www.ceskatelevize.cz/ct24/sites/default/files/2030818-trendy_ceska_2017_vlna_36_volebni_model.pdf", "poll_start_date": "2017-11-04", "poll_end_date": "2017-11-24", "poll_published_date": "2017-12-03", "poll_population": "", "poll_sponsor": "\u010cT", "poll_method": "", "poll_n": "", "poll_area": "", "question_open": "open", "question_question": "", "question_n": "891"}, {"pollster_id": "volby", "pollster_name": "Volby", "pollster_abbreviation": "Volby", "pollster_link": "http://volby.cz", "poll_identifier": "2017", "poll_link": "https://volby.cz/pls/ps2017nss/ps?xjazyk=CZ", "poll_start_date": "2017-10-20", "poll_end_date": "2017-10-21", "poll_published_date": "2017-10-21", "poll_population": "", "poll_sponsor": "", "poll_method": "", "poll_n": "", "poll_area": "", "question_open": "close", "question_question": "", "question_n": "5060745"}]}